{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027875?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 수안보파크호텔"
    },
    "text": "水安堡パークホテルは忠州からわずか10分の距離に位置する最高の憩いの場です。 ホテルは品格の高い雰囲気を提供し、広くて居心地の良い客室と様々な施設を備えています。 5つの宴会場で小さな集まりから大規模なイベントまで可能で、麦飯石サウナや露天風呂でゆったりとした時間が過ごせます。 また、レストランやカフェでさまざまな料理やコーヒーを楽しむことができます。 テニスコートやバスケットボール場も揃っていて、健康で楽しい時間を過ごすことができます。 散策路に沿って自然を感じ、韓国陶磁器専門店でユニークな製品を購入することもできます。 特に、水安堡聖峰チャペルでは、特別なウェディングのための結婚式場として使用できます。 周辺には様々な観光地があり、新型コロナウイルス感染症予防のための措置としてワクチン接種者とPCR検査を通過した利用者にのみ温泉利用が可能です。 水安堡パークホテルは常に豊富な旅程を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "水安堡パークホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルは忠州からわずか10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "水安堡パークホテルは品格の高い雰囲気を提供し、広くて居心地の良い客室と様々な施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルではどのようなイベントが開催できますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルでは、5つの宴会場で小さな集まりから大規模なイベントまで可能です。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルのリラクゼーション施設は何がありますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルでは、麦飯石サウナや露天風呂でゆったりとした時間が過ごせます。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルのレストランで楽しめる料理は何ですか？",
            "answer": "水安堡パークホテルのレストランやカフェでは、さまざまな料理やコーヒーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルで楽しめるスポーツ施設は何がありますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルでは、テニスコートやバスケットボール場も揃っています。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルの周辺には様々な観光地があり、自然を感じながら散策したり、ユニークな製品を購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルのチャペルは何に使えますか？",
            "answer": "水安堡パークホテルのチャペルは特別なウェディングのための結婚式場として使用できます。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルの温泉利用には制限がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症予防のための措置として、水安堡パークホテルの温泉利用はワクチン接種者とPCR検査を通過した利用者にのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "水安堡パークホテルでは旅程を提供していますか？",
            "answer": "はい、水安堡パークホテルは常に豊富な旅程を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 505
    }
}